Armie Hammer諷名人「分享自己與Stan Lee的自拍好棒呢」

32 歲美國男演員艾米漢默（Armie Hammer）去年以男同志電影《以你的名字呼喚我》（Call Me By Your Name）成為了頒獎季的大熱門男演員之一，過去他還曾拍攝過《紳士密令》（The Man from U.N.C.L.E.）、《社群網戰》（The Social Network）等知名作品，身高 196 公分的他是許多影迷心目中帥氣且兼具演技的男星。不過在「漫威之父」、美國漫畫家史丹·李（Stan Lee）於 11 月 12 日早上於洛杉磯逝世，享耆壽 95 歲之時，艾米漢默現在卻因為相關發言而引起爭議。

事情的起因是當史丹李逝世的消息傳開後，包含小勞勃道尼( Robert Downey Jr. )、休傑克曼（Hugh Jackman）、湯姆哈迪（Tom Hardy）、賽巴斯汀·斯坦（Sebastian Stan）等眾多明星都分享了自己與史丹李的合照，來表達對這位漫畫巨人的悼念之意。

不過艾米漢默可看不下去這種風氣，在推特上直接公開諷刺說：「看到這麼多的名人發出自己與史丹李的合照真是讓我為之動容…沒有什麼比發一張你和一個絕對的傳奇人物的合影更棒的悼念方式呢。」艾米漢默發狠地嘲諷了今天分享了自己與史丹李自拍、合照的眾多藝人，認為這種悼念方式很虛假。

不過很快就有網友反對艾米漢默的說法，認為這些明星只是單純想分享自己與史丹李的共通回憶，也有網友點出：「那只是因為他們...跟他一起工作？」不過艾米漢默依然堅持著自己的觀點，持續回覆網友：「我也有（跟他工作）啊？」

當網友反問什麼才是最好的悼念方式，艾米漢默也嗆聲回答：「如果妳的答案是"放張自拍"的話，我認為我們需要好好的文化革新一番。」

也有人指出這些明星可能只是想要記住他們遇見史丹李的回憶，雖然一般人很難有這個機會。而艾米漢默則進一步回應：「如果史丹李以他的作品影響了你的生活，你可以分享他最令你動容的傑出作品，在他逝世時放一張你和他的自拍，只是想秀自己曾經跟他合照過有多麼酷而已。」現在有許多網友仍在因為這段言論而撻伐著艾米漢默，你是否認同艾米漢默的觀點呢？

人地想點又要管 屌你老母又關你事
啲死gay佬真係麻鳩煩

懷念爺爺

佢靚仔，無嘢好講

人地有老婆，唔好咩都拉埋一齊講

我都唔係好明
人地識佢/合照過 post 同佢合照向自己個平台度又要俾人講
咁唔係個個可以好感性咁打段野去悼念佢
方法唔同

可能佢特別shock 所以先對其他人呢種佢感覺隨意既方式反感

總有人會眾人皆醉

關你鳩事咩

根本佢就係葡萄

葡萄
冇得拍Marvel戲

咁大個人講啲野咁中二嘅

人地點悼念關你春事咩，十足連登仔果種懶係眾人皆醉我獨醒，以為自己好獨特咁

咁應該點做？

條友仲要係超級左膠，耐唔耐就係ig發功

連登仔黎

睇黎佢有上連登

道左歉啦